想做愛既 入一入黎

想做愛 就大大聲講

你冇咁做 值得做愛咩

.

係咪用親app識都唔會有好結果 I’m
係 最近識左個傾左一排 對佢有少少好感想發展下 點知有晚佢借醉同我坦白佢做狗 之前仲呃我佢做工程佢呢兩日都不斷搵我叫我唔好唔kni理佢點點點 但真心接受唔到囉 第一 誠信問題 第二話自己
I’m 唔係衰人黎又扮晒慘同可憐話為左有份know your more 穩定l既工先做 第三 you bonus黑警死全家 kiosks
Kim is
唉 宜家灰到del 鬼埋個apps 真心唔想沉同俾I 人再呃[/member]uonoki Imkkkuink I jmkjmiimmmh

我唔狗同我一齊啦

講完咪仲衰

最後果幾句姐係乜

我都唔知=.=

你邊到搵到咁多鳩屎野 - 。 -

圖？

乜鳩

黑警